(少少歷史有關) 韭菜粥有無人食過?

睇德川家康大河劇,石田三成被處死前既最後晚餐係想食一碗韭菜粥仲話係最後心願既人間美味......有無巴打試過?同埋佢入面提及既韭菜係咪真係我地平時食韭菜豬紅入面既韭菜黎?

純粹ON9一問,覺得幾特別,睇下有無人試過咁食法係咪特別好食

韭菜一定要配豬紅